希望所有話要休息/贏左既人強制睇次返校

睇完之後睇返今日香港
就知絕對唔停得

岩岩睇完
仲未平伏到

不得了
啱啱散場都唔太大感覺
搭車先好似開始黎料

總得有人活下去，記得這一切有多得來不易

樓上係咪朗豪坊睇完？
我一行出彌敦道就喊到仆街
好似女主角上身咁
我諗手足應該明點解一出彌敦道就喊到仆街

今日應該全部都係朗豪
先行埸黎

我岩岩都朗豪坊睇完
諗起死去嘅手兄 喊撚咗
仲有個巴打大嗌光復香港
我後面有個女人喊到七彩

同埋首歌好好聽

最後我估唔到有咁多人和應時代革命
不過都合理嘅，會睇返校優先場嘅，九成九都係手足

對比手足，我覺得所有和非理都要睇一次
如果出碟應該日日做社區播放

唔撚可以忘記呀屌
唔撚可以沉默呀屌
香港人，勇敢d 企出黎
真係個心好痛

係
見有班和理非以為贏左就收手
真係想捉佢地睇一次

可惜返校同十年一樣因為政治問題勁少院上

1月17出BD
華納應該都係叫你好似其他幾套抗爭電影咁，買BD自己播算

頭先係CWB睇完

覺得套戲拍得好啲定隻game做得好啲？

隻GAME爆左算唔算
要睇套戲要出好遠

唔算
認真套戲好過game好多

戲
始終用真人代入感大太多

巴打同場

但公開播唔係犯法架咩

華納可以告你
但同其他幾套抗爭電影咁，會唔會做一回事

所以我覺得書面通知左先好d